突發！各區連儂牆小心！！！

推

由佢啦 今晚update新野
無謂同d收錢既狗嘈

見到人比藍狗恰 大家要互相照顧 便可

撕一痴百
唔洗理佢地

將軍澳區 比人清到一張都冇淨
係咪其他區都係咁
From tko tg

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

好明顯係10月1號前全港清乾淨

係咪呢條垃圾搞

似係

想每個禮拜搞？

not a big deal 啦

有啲連儂牆既資料過哂期

要貼一批新既

btw, 記得要好好聯絡朋友仔 一齊去貼
亦唔好喺連登講明幾時去貼 , 要自己做好私下既聯絡。

重要既係 唔好再單丁一兩個女仔自己去貼

開始少左人貼

要再發起啦大家

遍地開花
不要集中在一個地方

就不容易被人清了

再發起既啫 無問題

其實 就快到區選

依家應該重整各區既連儂牆文宣小隊

跟住落嚟既 文宣小隊 係要負責埋區選追擊民賤聯既責任

係 我果區都係咁

大家見到佢地問下幾錢位，想join

我地可以22日搞全民連儂日！
佢撕幾多，我地一日內痴番晒佢

PUSH!

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

柴灣清咗了

睇黎十八區總動員

何狗 21號發動全港清潔日

好漢不吃眼前虧 大家唔好蝕底比班狗

721 811 831

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

因為一直都冇人大清所以好少人update
既然維尼咁燒維穩費同我地鬥
我地就繼續搞大佢

出黎呀屌 香港人

再去update 啦

錢有限

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

佢地十八區撕 就十八區再游擊咁貼

係時候要更新資料啦

915

唔好活係幻想了
大角咀比人清左好多日無人重貼
好多地方要更新 照貼係上邊咪得

好多人都知有咩活動 但佢只係想「間中參與」

喺時候要更新下

係時候痴牆

係時候重啟連儂牆！不要讓人民忘記！

係

層疊層貼上去真心唔太好睇
我貼都係撕走舊既再貼

btw大埔日日都有更新

推到915

係時候出黎痴牆啦

冇cctv就召集人打獲啦

922貼牆

即刻出街貼文宣

有冇諗過文宜可以咁貼？

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-15/9銅鑼灣東角道見
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集

支持加廣傳

【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

藍絲好勁!

等佢地清得乾乾淨淨先啦

唔洗在意 聽日就會貼番一萬張

推啊

我禽晚都仲見到一兩女仔貼成12點

push

曉麗區

凌晨5點曉光街暴徒拎鋸拆連儂

佢地真係有心 知道琴日完左活動 文宣要更新
即刻幫我地清牆 等我地貼新文宣

我依家都係主力貼燈柱
經過嘅燈柱都貼
但得自己一個努力貼真係好痛苦 希望各位手足都可以幫下手 其實唔洗多 一人貼幾張都好丫

915 922

千祈唔好搞黨鐵廣告啊

上次有巴打打爆左灣仔個廣告牌，
第二日個客就打黎問我點賠錢
結果要睇合約，一個個字睇

公司要賠錢／比Discount 事少，
我地做多左野事大

千祈唔好搞黨鐵廣告啊

21至22日嘅夜晚
連儂夜

推到915 922

唔該哂！
可以貼啲新嘅上去啦

不如唔好貼連儂牆啦
改為放映會加派傳單
見你地啲心血成日比人撕好心痛

啲文宣舊咗，我地又唔捨得撕，多謝藍屍，又有位貼新野

有冇文宣達人 分享下用咩去貼 會痴得最實

佢驚聽日多人

洗腦式貼行動文宣

送舊迎新，感謝廢柴藍老自動獻身清舊帖。

佢地撕完記得執返地下啲紙就得
我地又更多空間可以貼

求文宣組幫手召集

敵人反對就代表你做對了

撕好易 痴就好辛苦
我間中都有幫手
辛苦各崗位戰士

再貼過

唔知係唔係連儂牆手足

呢d要快閃私了 hit and run
好似班藍絲對我地咁

你話如果有人單車行過唔小心扔左一袋屎蜢落地會點樣?

咪比佢地清，方便可以貼新野。
係時候更新資訊

小心咪俾藍屍打/斬

啲文宣係咪要自己印

改為無定向周街痴

Push 914天水圍親子祈禱會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

辛苦文宣小組再貼過啦

由得佢

915大家除左shopping仲可以貼下文宣嫁

冇錯，中国国慶近了，要洗地

推推

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

推一推

又可以update下次活動d野

記住：

佢地清下無乜所謂，文宣真係要定期更新

見到佢地撕都唔洗阻止

反而要係安全情況下影大頭相、私了十分鐘

10月1日任玩任拉都要有咁大搞咁大

大家小心啲
唔好單獨行事

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

東涌連儂牆被拆緊有無巴打係附近？

藍絲空群出動 中聯辦又有水科啦

得啦屌你老母
我半夜收工就去貼多轉啦

如果中共想10月1之前清哂連儂場，咁我地930去痴返哂啲連儂場會點

應該有水泵落黎
有幾多水可以以689活躍程度作參考

舊嘅唔去，新嘅點來。
大家唱完歌仔記得印文宣。
人數我地一定比佢地多，但貼牆嘅兄弟實在太少。
返工嘅巴打，希望你地幫手喺office 每日印30 張文宣，
隔日落街貼，四圍貼，等佢地清唔到。

再貼

係時候update 新資訊

推\

咁有組織的話
佢地應該係收一次錢清一次

佢921清完，我928貼，929又貼，930再貼，到十一遍地開花

每一個人都是文宣小組， 運動去到今天必需每人走多幾步，唔好依賴任何人

689 index
你睇下大波man 條撚屌 無啦啦吹雞拆野 無錢佢會出來？

拆爛塊牆洗唔洗賠?

TKO 被攻擊

有鳩佢，咪撚死守喺到，咪撚學大埔班友咁。

敵人反應那麼大就知道自己做對了，香港人 加油

撕一貼千萬億 貼貼貼～～～

撕左三個月啦
慢慢撕
反正D野都舊

一班食人族生番

班傻仔大熱天時幫我哋搣曬啲舊資料我哋咪可以貼新囉

多謝佢都多謝唔切

撕一貼百 講完

最近唱歌 清牆都證明用多左好多維穩費

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

有佢地幫手清舊文宣都幾好,幫左我地好大忙

二百萬人每一痴一張都有二百萬張
放學放工去痴牆啦

真係好 有人自發性撕紙，反正好多內容都過左期

貼就貼埋28-30啦
反正1號唔使返工返學

9.22全城文宣日點睇？
- 各區重建連儂場
- 派傳單宣傳 9.28？9.29？10.1？

Update一下 d資訊都好既貼返d新既比廣大市民知道

我建議可以多啲文宣可以衝擊/滲透到撕紙狗

因為佢地撕時候一定會望住來撕
撕得越多 望得越多

望既時候會滲伏意識喺大腦 長久佢地會越來越多人轉陣

將軍澳單車館去坑口果度十幾個白衫撕緊

各位真係要正視一下
對家做野越黎越有組織
唔好再話人有樣學樣
宜家同2014年空群出黎申請禁制令情況一樣

何律師 維穩 費 批左

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

啱，唔好呃自己話無事，人地出名抄同破壞，會識得進化

打！！！

哦 大家組團再貼
當有人清舊文宣就可以

pish

係時候痴國旗同毛魔張車頭相喇

推推推

其實連儂牆嘅邊際效益已經愈來愈少，冇必要同佢地硬碰，班藍絲打死你黑警都當睇唔到，咪打游擊得閒再約埋去貼囉

第二日即重建連儂牆

屌 將軍澳手足比藍屍打到入廠呀屌

連登一個po都冇

係呀屌

唔好受傷 全安第一

我係講緊佢地嘅動員能力
今日係全港連儂大清+派人上獅子山
對方趁我地9月開始勢弱嗰陣開始想以人群主導輿論
ifc 奧海已經係好例子

佢清 啫係代表我地做得岩 文宣有用 輸出革命

其實你地知唔知點解連儂牆咁重要藍絲會咁驚呀
因為呢樣野將政治帶入社區呀

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

都好嘅
又可以貼啲新嘅上去
有時行過見到舊嘅/甩色都唔忍心搞

即係930要出來貼

對

用呢枝野貼文宣 包保清撚死班撚樣

930全民貼貼

手足10月1 前1晚通宵痴

我今日去到炮台山見到撕曬 好sad
忍唔住貼返十零張
有街坊叫我小心，仲幫我拍片趕走影相藍屍
各位去貼牆記住要快閃
仲要帶口罩同多一套衫變裝

撕完咪再貼，930凌晨貼到1/10朝早呀，睇你點撕，準備定開拖都得

跟手叫佢地清埋自己

留力 1.10 好過啦

繼續貼

支持。加油。

係，佢地重點係十一前洗太平地，咁就好玩啦

緊係啦
黃絲得把口任打唔嬲既

柴灣都比人撕哂

日日同你鬥貼

東涌巴士站嗰個仲未清
但係有廢佬問我影乜撚

依家好多真藍絲 藍到發黑個種 唔好下下都話人收錢睇小對家

一直想人清，有好多好似廢棄狀態冇更新，
倒不如清晒再全港貼過 d update 既文宣上去

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

屌啲人去晒唱歌，連儂牆已成condom

呢 d 要高少少，等慢人撕唔到

同意
唔洗固定邊個位
周街貼都得

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

Push

唔用武力打柒佢哋
唯有手斗耐力
可以周街貼，等佢哋無集中一個點清

要貼就今日動員夜晚貼
如果唔係銀髮族佢地會太耐接收唔到資訊

各位手足巴絲唔好正面同班收錢藍屍嘈
佢要撕就撕
撕完搵時間大家一齊再去貼!

唱完歌再一齊貼啦

自由可以清？

碧搖？

跪求港島 九龍各區連儂狀態 (因shooting schedule 關系未必去到新界區)
我正幫德國大眾電視台拍反送中紀錄片
星期二條 team 已ㄧ路話要拍lennon wall

- 尖咀隧道連儂已拍 但拍時已被撕剩約3成
- 金鐘全清
- 樂富連儂 status ok
- 黃大仙連儂 status ok

得我一個local跟crew 又係超細crew
跟得各行重動event 但真係跟唔到各區連儂最update狀態

希望爸絲報報料 感激

呢場運動係咪壽終正寢？

出來啦，香港人，再貼過啦，呢D位好阻班保皇狗做區選拉票活動的。佢哋愈在乎折，即係我地做對了！

鬥長命
最好分開d位置
貼埋天花地下更好

唔好懶啦 係學校/公司印都唔係好難姐

支持

up

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可